老老實實 男仔返文員算唔算幾有體面既職責

斯斯文文 唔使體力勞動 港女幾like

但人工低 港女dislike

好過好多人

正常文員有冇萬五蚊個月?

高級文員有

做清潔工人好過啦
愛衛生

做IT都一定15k以上

認錯人

做緊倉務文員

CA呢d低技能文員都兩萬二

著恤衫工作
坐寫字樓
有冷氣涼

錯,正常文員=CA/ACO,頂薪都過2萬蚊

但係炒人好多都係炒IT先